<resources>
    <string name="app_name">AlphaKids</string>
    <string name="text_welcome">Welcome at AlphaKids! </string>
    <string name="text_deskripsi_welcome">Discover, Learn, and Grow with Our Supportive Community.</string>
    <string name="login">Log In</string>
    <string name="logout">Log Out</string>
    <string name="signup">Sign Up</string>
    <string name="ready">Ready to learn with us?</string>
    <string name="enter">Enter your data first!</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="name">Username</string>
    <string name="complete">Complete your data below</string>
    <string name="welcome_to">Welcome to</string>
    <string name="instruction">Instruction for Use</string>
    <string name="text_instruction">To use this application, simply press "Start Scan," then point the camera at the image from which you want to detect letters</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="lets">Let’s learn again!</string>
    <string name="read">Let’s read again!</string>
    <string name="scan">Start Scan Your Letter</string>
    <string name="readBook">Read</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_write">Write</string>
    <string name="title_book">Book</string>
    <string name="title_profile">Profile</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="detected_text">Detected Text</string>

    <string name="book_name">Buku Cerita Anak</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="hi">Hi</string>

    <string-array name="data_book">
        <item>Kalah Oleh Si Cerdik</item>
        <item>5 Dongeng Anak Dunia</item>
        <item>Si Gagak dan Elang yang Jahil</item>
        <item>Kesederhanaan Semut</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi">
        <item>Di sebuah hutan ada sumber air yang tidak pernah kering. Airnya jernih dan mengalir ke sebuah telaga. Semua binatang yang menjadi
            warga di hutan itu minum dari sumber air sama. Setiap golongan binatang sudah mempunyai jadwal tidak tertulis untuk bergiliran minum.
        Pada saat itu kebetulan musim kemarau. Semua binatang merasa sangat haus, tetapi tidak ada yang berani minum di luar jadwalnya.
        Semua binatang taat pada aturan.Pada Suatu pagi yang cerah banyak binatang menuju sumber air. Sesampainya di pinggir telaga mereka tidak mau turun. Airnya
        kotor karena digunakan untuk berkubang oleh seekor badak</item>

        <item>Di daerah perbukitan Pulau Jawa, terdapat kumpulan tupai pemakan buah kelapa. Para tupai jantan memiliki kegemaran unik yaitu meloncat dari ranting pohon ke
            ranting pohon lainnya. Sementara para tupai betina lebih suka merayap. Mereka tidak berani untuk meloncat. Tetapi berbeda dengan Tuah, tupai betina si pantang menyerah. Dia ingin
        sekali dapat meloncat. Oleh karena itu, Tuah mendatangi Eyang Tupai. Beliau adalah pelatih yang selama ini mengajari para tupai jantan meloncat.
        “Eyang, jadikanlah aku muridmu seperti para tupai jantan itu,” pinta Tuah. “Kamu perempuan, sudahlah tidak perlu kamu susah payah berlatih loncat padaku,” jawab Eyang Tupai. </item>

        <item>Di hutan yang riuh, tinggalah dua sahabat, Si Gagak dan Elang. Mereka dikenal karena kejahilan mereka yang tak terduga. Suatu pagi, Gagak ingin memberi kejutan pada Elang. Dengan berani,
            Gagak memenuhi sarang Elang dengan suara gemuruh mengerikan. Elang terbangun kaget, tapi keduanya tertawa bersama. Tidak mau kalah, Elang merencanakan kejutan balasannya. Beberapa hari kemudian,
            Elang mencubit lembut ekor Gagak. Gagak terbang ke udara, dan mereka tertawa bersama lagi. Mereka menyadari bahwa kejahilan kecil membuat hidup lebih ceria. Si Gagak dan Elang yang jahil tetap
            menjadi sahabat penuh tawa di hutan itu.</item>

        <item>Di hutan, semut bijak hidup dengan sederhana. Meski mendengar tentang perburuan makanan besar-besaran, mereka tetap setia pada prinsip kesederhanaan. Berkumpul di sekitar makanan kecil, mereka
            merasa bahagia dan saling berbagi dengan tulus. Berita tentang kesederhanaan mereka menyebar, mengajar hewan lain bahwa kebahagiaan sejati tak terletak pada kekayaan. Semut bijak membawa kedamaian
            dan kebahagiaan ke hutan, mengajarkan bahwa hidup berkelimpahan bukan hanya tentang hal besar, tetapi juga menghargai setiap momen kecil dan sederhana.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_gambar">
        <item>@drawable/img_1</item>
        <item>@drawable/img_2</item>
        <item>@drawable/bukudongen</item>
        <item>@drawable/dongeng</item>
    </integer-array>
</resources>