<resources>
    <string name="app_name">AlphaKids</string>
    <string name="text_welcome">Welcome at AlphaKids! </string>
    <string name="text_deskripsi_welcome">Discover, Learn, and Grow with Our Supportive Community.</string>
    <string name="login">Log In</string>
    <string name="logout">Log Out</string>
    <string name="signup">Sign Up</string>
    <string name="ready">Ready to learn with us?</string>
    <string name="enter">Enter your data first!</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="name">Username</string>
    <string name="complete">Complete your data below</string>
    <string name="welcome_to">Welcome to</string>
    <string name="instruction">Instruction for Use</string>
    <string name="text_instruction">To use this application, simply press "Start Scan," then point the camera at the image from which you want to detect letters</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="lets">Let’s learn again!</string>
    <string name="read">Let’s read again!</string>
    <string name="scan">Start Scan Your Letter</string>
    <string name="readBook">Read</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_write">Write</string>
    <string name="title_book">Book</string>
    <string name="title_profile">Profile</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="detected_text">Detected Text</string>

    <string name="book_name">Buku Cerita Anak</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="help">Help</string>
    <string name="perlu_bantuan">Perlu Bantuan atau Ada masalah?</string>

    <string-array name="data_book">
        <item>Kalah Oleh Si Cerdik</item>
        <item>5 Dongeng Anak Dunia</item>
        <item>Si Gagak dan Elang yang Jahil</item>
        <item>Kesederhanaan Semut</item>
        <item>Si Kelinci yang Sombong dan Kura-Kura</item>
        <item>Kisah Putri yang ingar kepada sang Kakak</item>
        <item>Anak Penggembala dan Serigalaa</item>
        <item>Si Kura-Kura yang Sombong</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_deskripsi">
        <item>Di sebuah hutan ada sumber air yang tidak pernah kering. Airnya jernih dan mengalir ke sebuah telaga. Semua binatang yang menjadi
            warga di hutan itu minum dari sumber air sama. Setiap golongan binatang sudah mempunyai jadwal tidak tertulis untuk bergiliran minum.
        Pada saat itu kebetulan musim kemarau. Semua binatang merasa sangat haus, tetapi tidak ada yang berani minum di luar jadwalnya.
        Semua binatang taat pada aturan.Pada Suatu pagi yang cerah banyak binatang menuju sumber air. Sesampainya di pinggir telaga mereka tidak mau turun. Airnya
        kotor karena digunakan untuk berkubang oleh seekor badak</item>

        <item>Di daerah perbukitan Pulau Jawa, terdapat kumpulan tupai pemakan buah kelapa. Para tupai jantan memiliki kegemaran unik yaitu meloncat dari ranting pohon ke
            ranting pohon lainnya. Sementara para tupai betina lebih suka merayap. Mereka tidak berani untuk meloncat. Tetapi berbeda dengan Tuah, tupai betina si pantang menyerah. Dia ingin
        sekali dapat meloncat. Oleh karena itu, Tuah mendatangi Eyang Tupai. Beliau adalah pelatih yang selama ini mengajari para tupai jantan meloncat.
        “Eyang, jadikanlah aku muridmu seperti para tupai jantan itu,” pinta Tuah. “Kamu perempuan, sudahlah tidak perlu kamu susah payah berlatih loncat padaku,” jawab Eyang Tupai. </item>

        <item>Di hutan yang riuh, tinggalah dua sahabat, Si Gagak dan Elang. Mereka dikenal karena kejahilan mereka yang tak terduga. Suatu pagi, Gagak ingin memberi kejutan pada Elang. Dengan berani,
            Gagak memenuhi sarang Elang dengan suara gemuruh mengerikan. Elang terbangun kaget, tapi keduanya tertawa bersama. Tidak mau kalah, Elang merencanakan kejutan balasannya. Beberapa hari kemudian,
            Elang mencubit lembut ekor Gagak. Gagak terbang ke udara, dan mereka tertawa bersama lagi. Mereka menyadari bahwa kejahilan kecil membuat hidup lebih ceria. Si Gagak dan Elang yang jahil tetap
            menjadi sahabat penuh tawa di hutan itu.</item>

        <item>Di hutan, semut bijak hidup dengan sederhana. Meski mendengar tentang perburuan makanan besar-besaran, mereka tetap setia pada prinsip kesederhanaan. Berkumpul di sekitar makanan kecil, mereka
            merasa bahagia dan saling berbagi dengan tulus. Berita tentang kesederhanaan mereka menyebar, mengajar hewan lain bahwa kebahagiaan sejati tak terletak pada kekayaan. Semut bijak membawa kedamaian
            dan kebahagiaan ke hutan, mengajarkan bahwa hidup berkelimpahan bukan hanya tentang hal besar, tetapi juga menghargai setiap momen kecil dan sederhana.</item>

        <item>Pada suatu hari disebuah hutan, Kelinci yang merasa Kura-Kura sangat lambat mengajaknya balap lari untuk membuktikan kehebatan Kelinci dalam berlari. Kura-kura yang rendah hati menyambut
            gembira ajakan Kancil. Keduanya pun mempersiapkan balap lari mereka ditemani dengan para hewan lain di hutan.Kelinci yang merasa hebat pun berhasil lari lebih dulu dibanding Kura-Kura yang berjalan
            amat lambat. Saat mendekati garis finish, Kelinci memutuskan untuk beristirahat di bawah pohon yang rindang. Kelinci yakin, Kura-kura pasti masih lama jadi ia memutuskan untuk tertidur sebentar
            hingga tak menyadari ia sampai larut dalam tidurnya dan membuat Kura-Kura telah lebih dulu sampai lebih di garis finish.".</item>

        <item>Seorang Putri kerajaan yang memesona tengah asik bermain bola di pinggir sungai. Tanpa sengaja, ia menjatuhkan bola kesayangannya hingga masuk ke sungai. Putri sedih karena tak bisa mengambil bola
            ke sungai yang sangat dalam itu.Disaat tengah bersedih, seekor Katak muncul ke permukaan dan memnayakan apa yang membuat Putri sedih. Sang Putri kemudian menceritakan apa yang terjadi pada Katak dan
            berjanji akan melakukan apa saja apabila bolanya kembali.Katak membantu Putri dengan mengambil bola tadi ke dasar sungai yang dalam. Setelah berhasil mendapatkan bolanya kembali, Putri memilih pergi
            dan meninggalkan Katak. Sampai pada suatu malam, Katak mendatangi istana untuk menagih janji Putri dan Putri pun terpaksa menepati janjinya pada Katak. Kemudian di malam ketiga, Katak yang buruk
            rupa berubah menjadi sosok pangeran yang mengejutkan Putri. Katak pun menjelaskan kronologi kejadian yang menimpanya, "Aku dikutuk oleh penyihir jahat menjadi seekor katak. Beruntung, aku bertemu denganmu
            yang menjadi syarat untuk melepaskan kutukan penyihir jahat itu," cerita pangeran.Singkat cerita, pangeran kemudian mengajak Putri pulang ke istana milik sang orangtuanya. Keduanya pun memutuskan menikah
            disana dan hidup bahagia.</item>

        <item>Hidup seorang anak gembala yang bekerja pada saudagar kaya. Dia bertugas untuk merawat domba majikannya dan meminta tolong warga jika ada serigala yang mendekati domba. Bosan dengan rutinitasnya
            menggembala domba, anak gembala tiba-tiba berteriak, “Tolong! Ada serigala di sini!” Sontak, warga desa pun segera menghampiri dan menolong, tetapi mereka kesal karena anak gembala hanya bercanda.
            Senang dengan reaksi warga, anak gembala pun terus-menerus menipu warga dengan mengatakan ada serigala datang. Sampai suatu sore hari, datanglah segerombolan serigala yang mendekati domba dan anak
            gembala. Ketakutan, anak gembala pun berteriak minta-tolong, tetapi tidak ada warga yang menjawab karena mereka sudah tidak percaya. Akhirnya si anak gembala menyesal dan tidak lagi mengulangi perbuatannya.
        </item>

        <item>Seekor kura-kura sombong merasa dirinya lebih pantas terbang dibanding berenang dan jengkel karena tempurungnya yang berat. Dia pun selalu kesal ketika melihat burung-burung yang terbang bebas di
            langit. Suatu hari, kura-kura memaksa seekor angsa untuk membantunya terbang dan si angsa mengusulkan kura-kura berpegangan pada sebatang kayu. Batang kayu tersebut pun kemudian diangkat oleh angsa
            dan dibawa terbang. Sayangnya, genggaman tangan kura-kura melemah dan dia jatuh dengan keras. Untungnya kura-kura selamat karena keberadaan tempurung yang paling ia benci. Pelajaran dari dongeng pendek
            untuk anak SD ini adalah selalu bersyukur dengan apa yang kita miliki.
        </item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_gambar">
        <item>@drawable/img_1</item>
        <item>@drawable/img_2</item>
        <item>@drawable/bukudongen</item>
        <item>@drawable/dongeng</item>
        <item>@drawable/dongeng_kisah_kelinci</item>
        <item>@drawable/dongeng_kisah_putri</item>
        <item>@drawable/dongeng_anak_penggembala</item>
        <item>@drawable/dongeng_kura_kura</item>
    </integer-array>
</resources>